想死既人會唔會寫好晒遺書先走

由四月諗到依家都未敢去試
最多都係開左窗坐喺邊邊到

發生左好多事，我又唔識處理
記得有晚我發燒燒到全身都冇力
打俾老豆問佢可唔可以送我去醫院
（屋企長期得我一個）
佢話叫我自己飲多d水
訓醒就冇事
個刻以為自己真係會死
第朝迷迷糊糊咁先拖落街睇醫生

每次對人生有返希望個陣
轉頭又跌返落谷底
d人自己拍緊拖，就同你講人生唔係得愛情
讀書好勁就話其實讀完出黎做野都係咁
做緊正苦工既就輕輕鬆鬆

幾時先可以唔俾命運控制

家庭問題定係點？慢慢組織下語言 講出黎會舒服D

有冇想為佢而努力既野

就算我點努力都改變唔到
成日諗係咪好多野都係整定

攬住我

死就唔會寫啦唉

攬住我呀！！

咩都有d咁

姐係要睇住佢同第個嘻嘻哈哈咁
我做唔到

good一聲吞左去
咪冇事lo

都係架，個結局一早就有
你改變既只係過程

bro

如果真係可以留個訊息俾佢地都唔差啊

喺香港
唔係同三個男人搞過既話都可以當係處

你咁凍，不了

下下都可以吞左去咩

唔好嫌棄啦 攬下就暖

有時真係要認命做個比人踩住上既廢柴

I know that feel bro

變水

就黎變石油添喇

都好呀 價值提高左

明明冇咩能力
但責任就好大

一個廢柴大哥可以點照顧細妹

有d人係變鑽石

又唔洗念咁多既
依加啲女仔好叻架
你照顧到咪照顧 唔得咪揾老母

佢真係幾叻
已經搬撚左出去一年幾

我啊媽個邊仲有個幾歲既妹妹
冇咩野我都唔想打搞佢

唔好同人比較 冇意思的
就算幾努力都唔一定改變到

唔比較咪唔會進步?

進步係上層為維穩而講姐 唔係點呃班傻仔
努力有成果只係比本質好既人

不了 我唔想人哋知我死咗

咁你呢一刻喺呢個層面上開唔開心

我念情....

呢個樣你覺得開唔開心

唔通我打呢個icon 就代表開心咩

仍可一醉自救

沈浸係文學世界到會暫時忘卻煩憂
既來之則安之
巴打若果你真係絕望到生無可戀 自殺亦無可厚非
但巴打上得黎講 啫係仲有得掹 情緒低潮期啫
諗下你愛既人同愛你既人

Btw我一絕望就會諗 第時仔女無飯開點算

幾時死

有野交代就要寫，冇野值得你留戀就直接死左去算啦

利申 好想死 但心靈支柱仲係到

姐係巴打依家有頭家?

過埋生日先ok?

好幸福
琴日打風老豆都打黎問我喺邊

雖然覺得佢又叫我拎野

(岩岩check下放信個位，原來真係有)

當然唔係啦 等有頭家再奮鬥就太遲了
我遲早都會成家立室 要做好準備

我都想要小朋友
希望組織一個家俾到希望佢地

係阿
自己無快樂既童年 完整既家庭同富裕既物質生活
俾左班細既 咪當了左自己心願
令自己身邊既人幸福 係我一直既目標

我聽到我d 表弟妹話一個禮拜有成500蚊零用錢
仲可以遲到搭的士
個心即刻down晒

咁可能我讀書個陣d野冇咁貴

今日咁乖，準時食左藥

人比人 比死人啦
無乜好比 人地老竇老母勤力丫嘛
可能你第時仔女都會咁樣俾人羨幕

慕